睇Pixar會睇粵語配音定英文

英文，原汁原味
粵語，有親切感

廣東話

似乎搵到人陪我睇

你鬼有friend咩 次次都係我陪你睇㗎啦

咪話搵到你囉

睇卡通片不嬲睇廣東話版
真人電影口型唔夾睇得好辛苦，卡通片無口型問題
英文有啲gag get唔到，廣東話版會localization改成地道爛gag

連登仔水平識鬼欣賞英文版

利申睇左英文版，準備睇廣東話版

廣東話

講真英文好多時未又係搵明星配, 仲要好多時因為語言問題冇咁地道同中point

粵
親切
英文上netflix都有得睇返
粵語就比較難搵(cd/sources)

人無法走過每天

一般都英文
廣東話有時啲gag好爛
不過Toys Story鍾意中文
可能細個叫啲角色係中文名有感情

為求沒有帶着遺憾活到終點

DISNEY唱歌一定睇原音
無歌, 睇搵邊個配 如果求其搵個無料到TVB捧既新人就睇原音

除非粵配個cast好吸引
如果唔係都係prefer原音多D
好多時英文D gag唔係咁易可以翻譯做中文

英文 is a must
咁先算係欣賞原作

不過印象中finding nemo真係配得好好

粵語for sure
睇卡通片就係唔想睇字幕

粵
除咗迪迪尼
已經好少做粵語配音做得咁認真
啲歌都製作埋
唔係淨係得對白啪本地配音落去咁簡單

細個睇Toy Story 聽廣東話, 廣東話好有親切感

Why not both

難得有粵配可以咁多年都維持到水準
係HK戲院睇得當然想支持粵配先
又有親切感

不過今次睇完soul我都想去睇返英文版…
啲粵語對白好似有啲野講唔到咁

不嬲睇外國動畫一定揀原音，原汁原味嚇

pixar同disney由細到大都睇晒兩個版本
toy story/獅子王中英文d歌都識唱
前年coco老鼠安唱remember me都唔錯
獅子王當年詹瑞文把聲好英氣

一定睇粵語

戲院睇粵語
屋企睇英文

黃子華配Zootopia 果隻狐狸🦊直頭係絕代商驕入面既麥提爽黎